激惱男朋友のPancake

激惱男朋友のPancake
2018-04-06 596 瀏覽

本人同大部份女士一樣極愛甜品，當知道日本超強人氣的Gram Pancake店終於開到黎香港，點可以唔試﹗身邊朋友係日本食完個個都讚，應該中伏的機會微乎其微，所以開店第2日諗都唔諗就叫左男友一齊去試。
當然男朋友又同大部份男士一樣甜品點會係佢杯茶，所以我地成10點幾先去到，最後梗係食唔到得20個quota的signature pancake啦。
原來排到的係要成9點已經開始排，心諗點解我男朋友唔學下人一早又黎排。
咁以上依句就無講到出口啦，無理由因為食唔到就嘈交架。
但...........當我地點的Pancake黎到的時候..........世界大戰已經開始預備爆發..............
個賣相同相一定係差DD的(圖片只供參考就係常識黎)，一食落去件Pancake唔講以為係食緊香口膠，仲要係咬左好耐無曬味果隻。
成件野只可以用又韌又無味黎形容，真係超難食﹗﹗﹗
以上依句就更加唔可以講出口，一陣男朋友就會話我帶佢試埋D垃圾。
事實係男朋友食左一啖就停左手，到埋單後就狼狠咁話「你又唔識食，仲要咁蠢中曬D廣告」，到依家仲未肯睬番我。
如果大家未試仲想帶埋男朋友去的，真係要諗清諗楚。
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

份子料理
2018-04-04 950 瀏覽

女朋友倒屎咁早的我去排Pancake，心想：麵粉加水煎嘅野竟然要排隊？唉，一定係班marketing 老吹出黎嘅gimmick 啦。去到，嘩，原來香港有咁多人一齊傻。排隊過程只可以用精彩黎形容。但重點係食品。可能我個人cheap，食慣麥記嘅熱香餅，以為成百蚊份嘅一定會勁鬆軟，入口即溶，點知，我要用力咬，糖粉無味，cream無奶香。呢啲真係充份體驗到份子料理嘅精髓：就係你望落軟，但食落硬，覺得甜但實在無味。
最最最精彩係我地坐圓台，同台有其他三對情侶。我見三位女士面黑黑，一定係俾男友鬧，其中一位男士對住我地講：大家話係唔係麥記好食好多先？其他兩位烈仕即表示認同。我唔想真係做烈仕，無表態。
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

大伏,不可不可再
2018-04-16 394 瀏覽

上網search了這家聲稱來自大阪的甜品店,
Pancakes硬身，無味.....
伴碟忌廉完全無味,
焦糖醬簡直係欺騙，只係蜜糖.......
價錢一點也不相宜，98元一份

簡直係大伏，
最好笑係我地點左單，等食物中，
鄰桌兩個女生邊吃邊罵，
說比麥當勞的早晨pancakes更差,
我心想沒那麼誇張吧！
結果難吃到我們兩個人也吃不完一份！

本來想去吃空氣pancakes
也怪自己沒看清楚，
一天只限定發售60份，
不過不會再給機會這家店了。

好久沒嬲到要開post負皮一間餐廳

(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

呢間野堅係戇撚鳩 限買都可以幾日就話無晒材料

又凍又硬又乾既pancake
2018-04-14 961 瀏覽
從來未食過咁難既pancake ，餐牌寫住製作時間20分鐘，結果唔夠10分鐘就送到黎，見到個樣都知出事，切都要用力切，點解可以整到咁難食，我寧願食麥當勞既熱香餅，好心拎住gram既招牌就有誠意d啦，係日本食過真係好好味，點解而家變成咁⋯⋯完全中晒伏！
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

難食過麥當勞嗰份pan cake
2018-04-13 696 瀏覽
每次去日本都食既pan cake店，唸住香港終於有得食，可以同朋友去試下。點知完全地中伏，超難食! 啲pancake 又硬又唔熱！真係超失望! 香港唯一一間落喺呢度都做唔好，點攪

(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

日本好好食喎

太難食
2018-04-13 579 瀏覽
去The One同朋友食lunch 。中伏了😨之前每次去大阪都想去Gram食下pancake ，行過見唔水排隊咪入去囉！真係難食到一個點，我地未食lunch都係是但食咗兩啖就走🤮pancake得粉，質感好實，完全無蛋之類的香味。我可以講麥記的熱香餅都好過佢😒其他如忌廉之類的材料更不用說。最差仲係我點了一杯chamomile mint tea，只是茶包啫⋯⋯點解又無甘菊味又無薄荷味，得陣護手霜的水果香精味！我想飲啖花茶啫！去超市求其買盒甘菊茶都好過你😒😒😔
最好笑是長期不供應梳乎厘pancake ，話有點原材料要由日本送來，現在沒有材料，所以不供應😂😝咩原材料咁巴閉🤪唔好昆人啦！😜早知行返去K11 間Pan de Pain無咁嬲！浪費我的時間😪因為太難食，所以專登開個account 寫比各位知有幾難頂😒

(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

生麵粉味pancakes
2018-04-11 537 瀏覽
weekday lunch time 見佢新開張，丶人少少，又掛住日本過江龍之名，就入去試下啦，點知就咁就中左伏了。入到去睇完一輪menu，諗住order 個set啦, 個staff話冇湯所以冇set喎，已經o 曬咀....之後就order左個椰子custard味pancake啦, 黎到已經見到佢好似死左一排咁，食一啖室溫嘅pancake，生麵粉味充斥喉嚨。唔好計佢埋單$97蚊，淨係味道M記熱香餅已經完勝十幾條街。
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

好難食，好Hea、完全無誠意
2018-04-09 771 瀏覽
見到其他人都負評，本來係抱住或者大家口味唔同姐，都係要自己親身去試下既心態，點知.........

早上來到諗住試佢既梳乎里班戟，點知佢話咩反應熱烈，暫停供應，心諗，下？你唔係限量供應、食材都計算好既咩？反應熱烈又關咩事？開門營業頭幾日就已經話食材短缺，執得啦咼
然後留意到叫枱安排好差，有位又吾俾人入，想製造多人等位既效果嗎？
到真係食啦，啲野食又貴又難食,垃圾從來未試過咁難食的pancake,心諗我自己整都好過佢，麥當勞好食過佢幾百倍.感覺完全中伏，絕對無下次，強烈建議想試的朋友不要浪費時間及金錢,真係非常垃圾、係不值一試

貨不對辦
2018-04-08 570 瀏覽
作為一個普通香港中坑，都叫做去過幾次日本，幫襯過當地的Gram，記憶中雖然不算是很有特色，但味道絕對是不錯的。今日行經尖沙咀，自不免想回味一下那種異邦的美味。

星期日傍晚來到，只有一條小人龍，不需十分鐘已可入座。大熱的梳乎厘pancake 已售罄，於是點了焦糖香蕉pancake 和生果朱古力pancake 。

店方說明食物即叫即做，所以等了15-20分鐘也是意料之內。上枱時pancake 仍熱，可見店方沒說謊。

切一小片放入口，換來的是失望。pancake 明顯不夠鬆軟，口感偏硬，也不夠香。伴碟的焦糖香蕉表現對辦，忌廉香滑，兩者都是好吃的。不過太太的生果朱古力pancake ，除了pancake本身也是不濟外，伴碟的奇異果和士多啤梨也不香不甜。近$100 一份的pancake，是完全對不起它的名氣與售價，跟同區的Pan de Pain是完全無得比。就算跟旺角街邊的AM.PM 和I Love You比較也是完敗。

兩份甜點，超過$200埋單而味道遠遜預期，是中伏之中的中伏。相信短期內是沒有再幫襯的可能。

難食到要專登開個account講
2018-04-07 927 瀏覽
好彩等既時候唔長 因為有個好心人之前拎多左張飛 之後俾左我所以等得唔算耐 點左個tiramisu既pancake 食完一口已經覺得好伏 最上層既pancake勁硬乾左既野咁 一d 鬆軟既感覺都冇 係一d都冇 好似食緊格左夜既面粉 cream味又冇 總之mcdonald都好食過佢勁多 唔係講笑正常一間食pancake既質素都會高過佢 我同我朋友2個人食左一個tiramisu既pancake都食唔晒 原因真係好鬼難食 仲要係11x蚊一個 食完真係唔夠飽再走左去食魚蛋 飲珍珠奶茶 如果唔信既話可以即管去試 試完包你唔會再試多第二次
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

梳乎里pancake同普通pancake材料唔係一撚樣咩？

垃圾食物
2018-04-06 431 瀏覽
開咗一個星期嘅 Gram，以每日限定60个疏乎厘 pancake 去吸引人，點知去到佢話冇材料造，真係大話變笑話，擺明搵老襯。

諗住俾個機會佢試吓 classic Pancake，三四分鐘就到，嚟咗三塊凍冰冰嘅熱香餅，口感仲要俾老麥差少少，嗌咗三四次先至攞到一杯水，杯水仲要得三成，那那林飲完叫佢倒多次，結果又係三成滿，牛油同埋番薯味嘅物體係幾夾件 pancake，只可惜件 pancake 真係凍冰冰，真係任何一間甜品屋都好過佢。三件凍熱香餅埋單 $97 ，大家想去打卡請隨便， Good luck。
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

金拱門廣告

難食到控制唔到情緒
2018-04-06 128 瀏覽
難食到要寫第一次的食評
我從來都唔挑食 叫左既野都唔會食唔哂 呢間野真係得個樣 賣相真係唔錯既 但睇得唔食得🙈
叫左兩款, classic pancake同焗蘋果pancake 兩款既pancake一樣既，可以用硬、乾、粉黎形容！除左賣相之外，0優點，確實做到請都唔會食👍🏻

難食到我同朋友連一半（圖二）都未食完就埋單走人 真係一般水平都無 唔好拎麥當勞熱香餅同佢比 會侮辱左麥當勞🙂

真係好難食
真係好難食
真係好難食
重要的事情要說三遍 要警惕世人

係咪敵家打手 個個都講差唔多嘅野 好似有稿咁

上去睇咗啲相又覺得假唔曬
梳乎厘pancake咁鬼挺嘅 明趕客
日本嗰間真係做到微塌因爲夠軟身

仲要入得去食即係排咗好耐
排咁耐食啲咁嘅嘢難免燥底
香港梳乎厘pancake佢唔係獨家
人地排又唔使排咁耐
又唔係每日限量60件
味道就更加唔使講

梳乎梨 pancke 其實好易整架
上網 search 一 search 工具普通 材料極簡單

home made 98$ 夠你失敗好多次

Hong Kong Girl in Korea
April 22 at 1:53pm ·
#香港的gram真的又貴又超級難吃
#忍不住要花時間介紹一下如何的難吃
真的我熱愛吃甜點，尤其是日本的班戟，當我知道日本的gram在香港有分店的時候我很高興，終於有次經過尖沙咀就和好友去試試吃！
可是當我看到心愛的Tiramu Pancake和日本吃到的樣子如此的不一樣，失望已寫在臉上😱
真心港幣一百三十元的甜點卻換來小妹無限失望😒
日本的鬆餅是鬆的，香港的鬆餅是硬的☹️
日本的朱古力是大片的，香港的小得可憐😭
日本的奶油份量多，香港的頂層奶油不見了😱
日本Gram如何的好吃，我不用解釋😝
但香港的如何難吃，我真心想來描述一下，順便發洩一下我那一百三十元港幣如何花得那麼難過😂😂
香港Gram的鬆餅像是放涼了的麥當勞熱香餅，因為放涼的關係，鬆餅是又乾又硬😭
奶油份量少的可憐，味道也不好吃😭
我想不到為什麼鬆餅可以做得那麼難吃，連麥當勞的鬆餅也比香港的Gram好吃很多😭😭
各位，香港的Gram我會永遠Blacklist直到永遠。
以上😒😒
#如果做到和日本一模一樣的味道一百五十元一份我也願意花錢吃
#但香港的Gram真的送給我也不想再去吃

失望的班戟
4天前 24 瀏覽
從雜誌知道日本呢間班戟店開幕，今日專程試試。由於未到premium pancake時間，所以點了個原味班戟。可惜拿來的是涼的班㦸，待應幫我換過新的一份，可惜仍然係微溫，餅質粗糙，比漢堡店還差。對這間首間海外店非常失望呢！

原味班戟 - 班戟涼到連牛油也不會融化

經典班戟。$88。size同麥當當既熱香餅一樣🤦🏻‍♀️。只係多一點點蛋味囉。完全唔值咁既價錢。

唯有值得讚既係啲服務幾好，裝修幾靚，坐得幾舒服咁囉。

一生人可以食一次既，一次就夠囉。可能佢個超人氣招牌班戟好好食卦🤷🏻‍♀️。

失望
2018-04-25 257 瀏覽
今次試左普通coconut custard pancake... 好先望！ 唔熱，唔軟，仲有D硬，平心而論，麥當勞的pancake 好食十倍! 不過未試佢招牌梳乎厘pancake, 但暫不會考慮為左呢到的pancake 而排隊!

有問題都照出
2018-04-23 387 瀏覽
真係好離譜囉，大大個名標明係日本直轄品牌。一心諗住試下啦，點知叫左個classic，就已經伏左。我都吾明，已經唔算多客，得幾枱，甘普通既一份餅都要等半個鐘。黎到又細份又硬又凍。同店員反應，店員禮貌地道歉及解釋，佢地本來產品係比正常硬d。甘我當比錢去仲伏啦。轉頭，有店員覺得其他人叫既pancake有啲問題，叫廚房重做。點知一個中年帶眼鏡的男人叫店員照出。店員唯有照做。最近得知，原來果位中年男人係老闆。真係好有問題，收人地xxx錢，但出既品質完全係垃圾。以後唔洗我再幫襯
(以上食評乃用戶個人意見 , 並不代表OpenRice之觀點。)

浪費了quota
2018-04-21 914 瀏覽
今日相約最近積極減肥的朋友W食晚飯，食完後我大叫唔飽，強迫利誘W同我再食下d甜品咁。最後佢決定破戒更加提議前往Dazzling食pancake，但基於一d原因我地決定去試新開既the gram，原本都抱住要等位既心理準備，點知去到等都唔洗等，就狗衝左入去。

因為最出名既厚pancake已經售罄，我地叫左Tiramisu Pancake同Rose Tea。。。

Tiramisu Pancake: 一pat漿咁，唔鬆軟，冇蛋味，而且個pancake係冇雪糕，完全唔熱，d吉士唔凍，好似擺左好耐咁。已經放左好多吉士，我都食到個pancake係冇味，呢刻我地覺得浪費左個quota。

玫瑰花茶：冇玫瑰花味，得個酸字，差d以為佢落錯單（原本想立即mark低包茶包名，並將之永久黑名單，點知茶包係冇名。）

此時，我feel到隔離對情侶係度聽緊我同朋友話件pancake唔好食，我都feel到已經order左野食既佢地有種騎虎難下感覺。

佢地order既pancake終於上枱，見到佢地初時你一啖我一啖，以為佢地會覺得唔錯，點知佢地食多兩啖佢地就話：真係好難食! 而同行既友人W都馬上搭嗲表示：M記都好過佢。

一起中過伏就係好朋友，此刻真係想同苦主們交換一個電話。